高價投地，股東埋單

一貫海航手法

利申係因為share htc個news republic, 所以變咗tvb news

香港國際建設供股集資逾90億元

March 29, 2017, 1:26 am

海航集團子公司香港國際建設，投得兩幅啟德住宅地後，供股集資逾90億元。

香港國際建設建議以1供2的比例供股，每股作價4.08元，較星期二收市，有近百分之1溢價，集資逾92億元，用來支付部分啟德兩幅地皮的價格。

前排出左POST講呢間野
係啟德圈地 3塊地仲勁過自己市值

啲大陸公司連向銀行融資都廢事做，直接供股搵股東出數
好撚似啲暴發戶球會咁，叫老細科水掃貨買人

呢單仲痴撚線過當年小小超食香港電訊
根本完全唔係正常香港既做生意手法

唯有祝佢早日破產

新聞話搵唔到銀團融/條款太辣

無人供點算

因為只有大陸銀行先肯借錢, 但D錢又出唔到境, 咪唯有係返股市集支.

如果好似淘寶咁迫住要還錢, 唔上市唔得, 先會去美國上市, 家下中央落再控制機構投資者落香港買股票, 遲D有大戲睇

我都想知有幾多人肯供

當妖股咁玩 無人供仲爽

所以話黎緊d投地一定輪住破頂，啟德d地就算無人頂海航都會頂落去，只要有一塊突然平左，海航之前投落果d地估價即刻......

大上大落 第二隻美圖

呢班大陸佬淨係識高價高價同高價
返到公司淨係識享受同壓榨員工
夠膽死花紅得0.2個月
當我地乞衣???

利申:香港國際建設員工

夠錢買地都唔夠錢找建築成本
到時又拎塊地出去按

double pay有無

咁撚乞衣更係無
以前班有用既人已經走左好多
留返D等緊退休或姐做又36唔做又36既"高層"

我都做過中資公司，係仆街 不過有13+B

未俾海航買之前都有13個月左右
買左得返12.2
DKLM

其實好屈機喎
買個殼番黎鳩投地 唔夠錢就再供股集資

一齊唔供會點?

市場一般唔供就賣，所以要供股既股好多一聽供股就跌到仆街

發現多樣屈機既野
正常供股價係低於現價黎吸引股東去供
但呢次咁大比例供股既供股價仲要高過現價
根本就唔係比小股東去供既

曲線走G

咁畀邊個供呢？